做緊/考緊 政府WS/ACW/AIOW/ABSI/TO/SO (29) offer god adore

留名

準備去厚誠比人撚狗

新post LM 拜offer god

新post拜一拜offer god

新post拜offer god

新po lm

Offer god

新post 拜拜offer god

留名 希望工作順利

有心理準備係好事黎

準備IN BD CTO
唔知溫咩

offer god

新post 留名拜offer god

親生仔都未派曬，幾時到外人

Ws2 offer god

4大ai offer god

其實而家點解多左女仔做工程 但讀書個時又唔見有架wo

你讀咩科 bs好撚多

[member唔係事業線咩[/member]

應該就無再留言

Offer god想問下有無人知housing bs ws2大約幾時會出offer

Hyd ？

私人屋苑都有gully...

咁多位呀sir 有d關於職位既問題想請教 可以加我tg傾傾嗎 @Zaki3031

housing ws2 bs offer god

Dsd收public use嘅水，簡單啲講就係有人住嘅地方，尾井出嗰個公家井就under dsd
Hyd就調返轉，簡單講就係收冇人住嘅地方嘅水，例如荒山野嶺，頭井打落，附近一直都冇人住嘅地方，嗰一抽井都under hyd
另外，gully本身就係under hyd嘅
有錯細力屌

利申: 小蕃薯一名

housing bs ws2 offer

ASD SOQ offer god

WSD TO offer god

16號收HYD TO call
仲未有信

offer God

BD SO offer god

我收到call先覆我waiting排幾多
縮巴幾時收call?排第幾

唔怪得4大咁快開2仔位
ai to都未放晒，仲有年尾升1仔，
有手有腳身份證就waiting list

工程巴 收到offer信通知聲

即刻去報名讀civil啦,讀一年拎cert即刻考,即考即收

大家咁話！
定你留tg比我

定大家開一個HYD to tg group

大家交流下

工巴係現職定街外？

加埋你 開谷

Lm

搵人開

開左了 pm 164那個留言

係咪截左？

Pm 164那個留言

housing bs ws2 offet

聽人講過，原來堅架

請問各位 bd to interview 大概問咩？

之前8月apply 左合約技術主任 最近先有信interview 想知大約問咩 thx

有冇巴打知運輸署TOT 派左IN 未?

請問開咗group未 ?

Open board幾時開， 派到幾多停應該睇疫情發展

半夜有bodyshop (做mains)打黎話比資料佢in Housing Work II, 仲諗緊去唔去馬, 但又想將來考政府WS1

hyd aiow
希望聽日有好消息

恭喜阿sir

Ws2 bs offer god

睇黎唔係4大,起碼等多個幾月先有得簽

7月尾in完SOC 到依家都未有消息

唔知會唔會放到200

19x

housing civil ws2 中咗waiting
係咪=請咗？
有冇巴打試過waiting最後冇請到？

寄咗信去查緊排幾多，好緊張

講少少啦大佬
唔係我會死唔到條心

未死晒，但有心理準備好，如果有第4波就增加機會

得3個位
當無啦
你快快手申請hyd ws2仲好

唉 好啦 唔該巴打
但係計埋退休升職嗰啲未來一年得咁少位咩

Housing civil 2仔本身編制得3個位
唔關咩退休升職事
你申請左HYD 2仔未

申請咗啦唉唉唉唉

Hyd ws2今水請成200幾人
係誠既100倍

有無巴打知誠今水acw大概請幾多？有無waiting

我估都係30人左右
講明先係估

我諗冇人答實到你，識人排200打後都有信心，這裡師兄話有17x call file，你可以寄望下

自己人都未夠食ge數量

街外人係咪食得屎

有一定數量既位要比街外人

又去陪跑

加油啊！巴打 收到風呢水都多位

留比街外人既都唔知有冇5個位

10%左右比街外人

Gg

又請4大ws認真想問下2016年入既ching升到ai未？

佢地唔升 點解吉左咁多位既年年請幾百人 但編制好似五百都冇

問得唔好 有冇ching2016個水升到Ws1/考到ai

早知唔走了我愛4大

好多升完1唔夠半年上埋ai

識好多都升左，同期同學仔 個個25歲

我都係個水個陣一車車ive仔入後悔了

依個真

冇啦我做得一陣4大就走左

做SOB會唔會完約後唔續，機會大唔大

仆街 我好耐冇9up 大家都認得我做to

好奇一問 如果11，12月出左posting 呢段期間既新入職係咪已經定好左唔會再變？

25ai 會唔會管唔到下面班人

可以變

越來越難管怨氣太重

唔該哂Ching

3星期

所以我覺得請人年齡一定要有分佈會比較好

做開client side maintenance係咪ACW冇得玩，諗住下水試下入紙

上round Ai board SE 就係問我咁新咁後生點管老鬼

收到，23號

想問咩係BC

自膠 body check

係 其實政府工黎講真係快到好誇張
拜拜offer god

BD SO waiting排到40未？

Btw, 上星期posting 有個TD TO位吉咗 唔知邊位清會fill中？

今井巴係咪housing 既師兄黎？
我就入housing civil Ws2
有問題想問下， TG交流可以嗎？
@mon677

咁你清唔清楚做d咩嫁？

咁機會多唔多？

WS2 offer god

有冇師兄知HYD TO 大約call到幾多

好似6字中

會唔會有機去到200個

7字中唔知有冇機

同上

想問吓民政事務總署同房屋署6月嘅招聘請ws2係咪過哂？ 我到今時今日都無interview通知。係咪無得in？sorry for 1999

啱啱收到HAD WS2 面試

聽聞WS2 10個位都冇

房屋署係civil

我打去招聘組度問，佢話陸續出緊，問佢出到幾時又話唔清楚

應該有
但要比耐性

[url]想問吓巴打係幾時申請幾時in既？ 我個時係6月申請。同唔同一水人？我連interview既通知都無[/url]

政府工8個星期收唔到通知=落選

當然有可能你寄唔齊資料或郵費不足

Housing civil 都唔知點解唔比我in

辛苦工黎，成班fd都叫我唔好入，依家又難升又閪

比心機做啦年輕人
我有一個服務厚誠的心
但誠唔比機會我

邊有咁快

祝你好運

又extend

想請教巴打
我做過一單年半合約ws (slope)
岩岩apply左 highway wsii
interview會問highway d野多定我上單ws做既野多?
同埋想問洗唔洗做自我介紹? (我係依方面特別廢)
仲好係咪要考埋基本法? (in完先考定點?)

Sorry 巴打

有無巴打知wsd ws2 civil 派到幾多

係呀 又半年啦

2年啦

希望你唔洗再extend啦 半年內有offer大家加油

你睇我好 我睇你好者
咪差唔多

收到興趣call

TO

想問下而家新入職宣誓完係咪有機會移唔到民

直接問你想移民嘅國家

今日唔制裁
難保聽日唔制裁

結論驚就唔好入

食得咸魚抵得渴

哇屌 問埋護照打份工搞到要成世留係香港 我真係諗諗先

冇呀 果陣年半前in佢可能驚你做一陣用Lott走

邊個部門又開始派

HYD

係呀到時有offer先算

想問housing d engine係咪串過馬撚 而家MSc有個lecturer係housing 做緊parttime黎教 串到pk

有冇師兄知道cedd ws2好唔好做

巴打想問下係味第一日報到完先知挀去邊？

Thx 巴打

有無巴打知Hyd TO call 到幾多？

EMSD ws2(e) 派offer 未？
Offer god

呢個唔係岩岩in完無耐咩？

Port works呢？

Bs定咩

多數都係

唔撚想再做工程

有冇人收到HAD ws2 interview?
多數問咩？

十月中興趣call 表示收到offer 信

而家入職要宣誓入黨？

上星期六

Cta知結果咁系咪就來派彩 想快d知結果

呢到好似好多師兄話bodyshop唔系穩入 有人做左3年都reject

Port works 是咪坐茶果嶺？

WS2 BS OFFER GOD

留明

有冇巴打知hyd TO 電話call 到幾多？
到7字頭未？

我都收到了 留意下信箱

73全部都係估估下

ws2(bs) offer god

我不嬲都有拜 希望師兄都中 我見你都好誠心
我都想入

又一車車2仔入 好多去渠仔

19號bc 未仲call

Oh 已知要入hyd ，請問做緊嘅巴打有咩要留意

Offer God

如果做M買睡袋
我見依水好多入 urban

我係去urban個邊

巴打可唔以講解下係做啲咩，白紙一張

23

自爆

南豐

[url]巴打知唔知北角個邊點[/url]

北角報到
之後再去第二度

Hyds大部分惡做

民政署ws2 係唔係要做埋測量？

祝咁多位sir 一帆風順

好似in到11月尾

之前冇睇到，申請highway ws2 civil 要唔要交文件

自己睇招聘廣告la
依D野都懶

完左搵唔返個廣告

收到interview?

畫圖，睇地盤一腳踢

EMSD TOBS ?

Yes

有無興趣tg交流下

勁! 師兄做開consultant?

想讀個civil/building service 考政府post
有無師兄講下有咩學院可以快讀完

正正經經讀個ive啦
1年半到中途有dip攞
你可以試下btec既

其實我都睇過下..見part time 多數都要3年..
都要番工搵下學費

最正路就係civil hd ive
不過就唔知你講完出黎係咪仲咁易入政府

讀

多謝師兄建議
想問下咁多位意見, civil/ bs好d?
我見普遍政府成日請呢2個

一定係civil, 食到埋builder個份

多謝師兄

多謝各位意見, 咁我都係揀CIVIL

你問下D fd拎note 睇下先
冇數學底會難讀D
雖然都係操下試題就得
但新制冇得補考
衰左就明年再take

希望得讀得黎

唔洗驚喎，小弟中學係文科底，無任何數學底，都照讀ive civil ，讀ive 最緊要係識多d 同學仔周圍拎source ，考試操熟past paper 就得，年年出既野都係差唔多，8成係照改數字就當新卷

睇黎我就其中一個
成日見到政府出civil (監工)/ bs(tech o) 既post 又報唔到

比d 信心自己，好過而家唔讀第時後悔，反正pt hd 都唔算貴

我見到好似有個叫vplus 既資助

應該新野黎，我當年讀無呢樣野，唔知乜黎

而家讀 仲入唔入到2020年

應該要2021...

IN完CSI
D問題好深
唔係做果行都唔會識

跪求offer god

個個都係咁，放心

我都係當考基本法，希望考到70分以上

要考 你未當ws2 interview 多次 問多兩句咁

留名學野

所以ive paper唔會比答案你
只可以靠上堂 用手抄

Acw
Assistant clerk

真係比左condition offer但要宣誓 而家好鬼迷惘

想請救下，咩係conditional offer?
Under咩condition先有宣誓？

佢話要驗身pass左先比offer

原來係咁，我果陣bc完先收offer letter. Btw驗身pass唔到的話，都好大鑊

師兄有咩位offer?

學下野 其實咩係冇file?

好

差一個月經驗先夠3年 有冇得apply

無

bodyshop門檻點同4大ws2 門檻，
bodyshop真係唔流口水就請，4大ws2 都叫有爭過，有考過。
同埋有幾多bodyshop做左幾年都係咩都唔識。。。特別tms果班。。。
當然都少數好fit.

睇你既回覆學到好多野

幾時比offer我呀 emsd hosing

Ching你都收到offer?

未呀，想睇吓有冇人分享一下
因為好似比較少人討論TO(A)
Ching 收到offer?

ws2 offer god

今年咩事點解housing WS1會開兩次既同一年

每日一拜offer god
求你賜比我了

求offer god賜我offer

各位師兄好
本身讀到level3 diploma (ive) civil engineering 舊制
而家諗住進修下，想問吓open U 既PPDENG Professional Diploma in Civil Engineering
呢個政府認唔認可？會唔會等同high dip？

感謝萬分

正正經經讀Ive hd civil

pro d 無用，你都係讀ive hd 啦

而家新制，應該無得銜接

呢條唔係咁簡單，因為防水石矢係要一次過啫係牆連埋slab一齊落，所以會用好多時會比較難震得好，導致經常落完會有concrete ground loss /honey comb既情況出現，而水缸係儲水人飲用所以唔可以打針執修。

呢條一題就考你有冇落過水缸，冇落過水缸基本上唔會識，第二就係考你識唔識監管/有咩方法防止落水缸唔會形成honeycomb ,第三因爲水缸係一次過落塔唔到架咁點提供安全工作平台比工人做野？，最後就係假若真係出現honeycomb既時候你要點樣執修。

呢條點解玩左咁多年d啊sir都係咁鐘意問係有原因，因為基本上你識答呢條，housing其他既結構野基本上都難你唔到

以前面試acw試過有啊Sir 玩到問埋如果水缸有crack 漏水但你又話唔可以打針執水缸咁你點處理

又學多一野

有漏水打左個水缸再落過

core hole 打pressure grout 灌番佢？

唔洗咁複雜 其實我地收貨標準係要宅水而水缸唔漏水，咁水缸漏得水啫係防水本身都衰左。

所以第一件事係放水，用肉眼搵水印追返出水位先，重做一次防水。如果crack位好明顯大條既就要追crack打之後用已批刻既修補料。（一般黎講隻料要求都係要冇色、冇咪、冇毒）

五星泥？

btw ，以前我做piling 如果check 有void 係用pressure grout 既方法，裝Packer 係相應位置灌番滿佢，同樣既方法可唔可以應用係大樓個到

我想問HAD ws2 interview 大慨會問咩？
搵左好耐都係得極少資料，仲要係好多年前既

通常就唔會 因爲大樓石屎唔得成個面打左佢再落過都得 唔會搞咁多野

長知識，唔該巴打

多口問多樣野，non shrink grout 好似五星泥呢d ，係咪大樓常用既用黎修補defect 既物料？，例如上面講既水缸有crack ，可唔可以用呢種物料補？

一般石矢會 水缸唔會 同埋我地重有好多隻講唔曬既執修料我做得6年 而家都重學習緊

我成日都有條問題想問
如果落bored pile 落到一半
石屎廠壞爐
backup 廠冇曬車/塞車

咁點算?

巴打6年就acow 咁勁

呢個問題問口罩巴，我未遇過，唔識答

厚誠落完水缸石矢唔洗試左水先？(姐係試石矢有無漏，做防水前)

試水得左先開泥水野？

小弟想學下野

以我既經驗，我會答，留casing ，聽日再落，但當日落幾桶慢乾劑係石屎面，等聽日用air lifting 既方式洗番個cj ，之後再落過，但留casing 可能要計數佬計過數，睇下留通有無問題，如果有問題，可能要係casing 周圍鑽番hole ，灌番漿，咁樣唔知得唔得

cj一定唔得

我聽過就廢左條樁打曬佢
or工程師再附近計過再造其他椿

不過我冇做過唔知岩唔岩

嘩，咁樣搵邊個claim 番，大判硬食？

大判claim石屎廠

我仲係到諗，咁大壇野，claim 石屎廠得唔得添

you right

我做開都係....🙌🏿

就in acw係度睇野有得溫書真係好

WS2 OFFER GOD

如果有居民投拆話我地工程整到溺水 要我地賠錢 ，但佢又唔比我地入屋調查。咁應該點做？

有冇師兄in過body shop
會問咩多？
唔知有冇得溫書？
驚唔譜interview

每日都拜一拜
Offer god

有手有腳就請

唔會咁輕鬆
好緊張

開定

做緊/考緊 政府WS/ACW/AIOW/ABSI/TO/SO (30)

滲水

近排真係好等人
真係有手有腳會請

推

未1001就開新 做壞規矩

992

[member]師兄唔好玩la
無論現實or interview都冇可能所有野睇得曬
唔通棟全日睇住油一幅牆咩/member]

師兄，我當初唔知頭唔知路，走咗去讀BS, 今年啱啱好拎到diploma, 我條路係唔係好難行？

我仲要完全行外人，無工程經驗...

998

999

1000